人民日報--習大大是全球華人的情人

全中國男人的襟兄弟

唔用中國人用華人？都幾唔要面，響度認親認戚

俾1億我
我做你十億奶
樓下咪撚做爛市